北京：預計對港政策將有調整 特區政府會有人落台問責

香港反送中條例事件持續發酵！特首林鄭月娥未有正面回應民間「反送中」訴求，激發數百名示威者在7.1一度佔領立法會的事件，震驚中南海。據悉，主管港澳事務的國務院副總理韓正再度南下深圳，於7.1當日隔岸觀看立法會衝突場面，並向特首轉達國家主席習近平的最高指示：不許流血；更在形勢危急下，勒令神隱多日的林鄭親自於凌晨開記招。消息稱，再度南下的韓正有兩大不滿：特首施政誤判形勢、親中媒體發揮不了輿論導向作用。北京正收集各方訊息，預計對港政策將有調整。韓正亦已在昨日回京。

消息人士對本報透露，身兼中央港澳工作協調小組組長的韓正，短短半個月內，先後兩次南下深圳部署工作，不僅情況罕見，亦顯示事態的嚴重性。7.1當日，除韓正外，剛由日本參加G20峯會回國的國家主席習近平等領導人亦在中南海嚴陣以待。消息稱，當日，示威者衝擊立法會期間，警方不採取行動，任由示威者大肆破壞，乃習親自下令不得見血，令執法當局不得不忍。隨事件進一步失控，政府新聞處在2日凌晨2時30分公佈「行政長官林鄭月娥將於深夜凌晨4時，於灣仔軍器廠街警察總部會見傳媒，政務司司長張建宗、保安局局長李家超及警務處處長盧偉聰亦會出席」的安排，這是來自中南海最高層的指示，港府在事件中處於被動位置。

韓正曾在6月中南下深圳坐鎮，並召見林鄭北上，期間當面批評其推行修訂條例的手法不妥，誤判形勢，要求其反思和檢討。但林鄭僅宣佈暫緩修訂條例，激發6.16二百萬人上街示威，事件更在G20峯會和全球發酵，並在7.1爆發佔領立法會事件，讓北京十分不滿和難看。另，韓亦不滿在港的親中媒體發揮不了輿論導向作用，要求中聯辦徹底檢討。

據悉，自6月以來，內地多個涉港部門幾乎日日返工，收集各方訊息，或撰寫報告或製造影片供中南海參考。消息指，北京對香港局勢非常憂心，稱回歸22年，香港先後發生多宗震驚全球的大事，究竟發生何事？北京目前正收集各方訊息，預計對港政策將有調整，特區政府亦會有人落台問責。而經歷6.9、6.16和7.1事件，北京對奶媽林鄭的「打得」、「精英」等形象已大打折扣，但會否如前任特首董建華、梁振英那樣被迫落台，有待韓正回京稟報，由中南海最高層最後拍板。

《蘋果》記者

親中媒體發揮不了輿論導向作用

乃習親自下令不得見血

呢句嘢好似已經唔係第一次見

同佔中習唔比開槍一樣

事實證明和平示威邊有人理你

呢篇嘢係幻想故事多過事實

唔撚信雜種 話要不流血。
總知中共講咩都唔會信。

其實有邊個想上位我地應該煲下佢搞分化現有勢力
申利：公司呀頭就走

信唔信最後食死貓果個係張建宗

呢啲中共內幕星島講就信
蘋果

據悉
消息人士

又幻想
等呢d不過等美國佬懲罰支那仔好過

又到急救維撚党報消毒清君側嘅時候鳥！！！！

仲有人會信呢d幫中國政府嘅洗底文?

雨革果時見過啦

五毛要減人工啦
五仙

因為佢捉緊棋

根本呢班人落唔落台都已經唔重要

信佢都戇尻

統戰 中宣要問責

哦

佢個所謂消息人士係咪9upper郭文貴

意思係清走啲血啊

下台關我撚事

1. 撤回
2. 放人
3. 否定暴動定性
4. 道歉
5. 真普選

諗好先出嚟再講，屌你老母

係大波華
記者會紙板都冇得做

哦
屌你 唔回應五大訴求 我地係唔撚會停

咪撚講呢啲戇鳩野 ok?

乃習親自下令不得見血，令執法當局不得不忍

早上成地血喎

唔好以為咁我就會奶習啦

其實狗共都 ON 9 9

一次性特赥 + 炒鳩淋病, 弱智驊, 陽痿衝, 冚家超 同個廢物政務司 咪平到民憤囉

真系大到仆街嘅

兩黑衣漢揮棍毆打 大公文匯員工浴血

狼來了

弱智驊, 冚家超, 廢物宗 係被炒既三大熱門

上面又要割下面
同班狗有咩分別

北京又扮爺爺

下次出嚟大力啲添啊，不得見血
寫嗰個戇鳩，信嗰個戇撚柒鳩

先前有梁振英，
迫到佢冇得連任，
結果搵個林鄭月娥做，
根本個問題就唔係換個人就解決到。

其實呢，你TVB 要間唔中報啲示威者岩聽嘅野，
先呃到人㗎嘛，而家返唔到轉頭啦，
報咩都冇人信

唔落台好處：凝聚力更強
落台好處： 市民有能力罷免1200人選出黎嘅傀儡，開左個頭

第一段第一行：激發數百名示威者.............

漏咗個萬字？

On9先信

又下棋？飛行棋咋

黑色點洗都唔會變白

年輕人未有小朋友，不會上babycondom.

617朝早嘅新聞又咁做㗎 不過之後又打回原形
所以都係冇用

4點鍾個記者會其實係比外國睇

咪撚信

假到仆街
夠薑咁講己經係干犯一國兩制， 仲要周圍講

又華夏正道

最撚憎係呢d飛機文, 成日講習唔關佢事, 佢係好人, 佢係唔知情, 佢係關心香港人, 屌你啦, 佢係既話, 就唔會831, 就唔會搵林鄭做啦

咪撚信呢d文

死左人啦
仲講見血

係就快啦

之前已經減到1毛

習敗北?

傳來傳去從來都冇樣野係真

血已經流咗
想將3條人命同其他義士當無數？

其實依個零月中央班友成撚日都話震驚
心臟病發未

成個政府下台ok?

傻啦,大方向一定係中共定落嚟

777係衰在執行得7咋,你以為中共會係民主既同路人會唔會天真左d

和理非 勇武 無分彼此
響港共面前，大家都係香港人

我覺得尋晚cloudflare事件係中共試水溫
連仔要小心

張：我有十層樓揸手，unun腳等收租，使驚你

係都林奠先
不過而家反而唔想佢走
佢因為咁ON9先可以團結到香港人咋

下次清場示威 出老解

兩黑衣漢揮棍毆打 大公文匯員工浴血

減無可減就要打

調番轉
唔比錢
反而做唔到野就要送去集中營

其實佢不嬲都做緊呢d兩邊分化
不過佢班記者現場真係做得太仆街
又影人大頭又引導性問題
CCTVB無一個無辜

大佬呀，親中媒體都無人睇，點帶到風向呀

又消息人士

唔 好 幫 共 匪 洗 白 啦 好 嘛
政策點調整
邊 L 個落台共產黨都係仆街
一日有共產黨管治一日香港都會仆街

習大威嚴
處長懶理
朝早升旗
黑警無雙
市民爆肛
一早見血
大失所望

2014年，雜種捉棋論。

據悉，主管港澳事務的國務院副總理韓正再度南下深圳，於7.1當日隔岸觀看立法會衝突場面，並向特首轉達國家主席習近平的最高指示：不許流血
畀晒位共產黨入都唔肯入，係咪不舉？

成日鳩up唔洗本

我覺得係洗白
係點解唔一早講啊？

死比卡超合理 o 的喎

屌你
個邊先話出解放軍武警

全盛時期既習大可以下幾多次令唔流血

正解

星島無野講，就是最好的新聞！

撤換敗軍之將會代表對敵國友善？只係換個更強對付你

平唔到
因為呢班扯線公仔換過班都係一樣
而且仲要改革警隊

大陸好撚驚你對準政權
你點本地嘢都唔理你
如果燒到去反共
二百萬人有三份一佢都仆得街
因為大陸人唔會理解你反緊咩法
但你反個政權就會易明好多
燒埋去大陸到

係咪代表中國承認干預香港內政？

日日都有消息人士上水

cctvb都keep 到班低級紅 藍絲 五毛既

台灣仲要靠林鄭架

對唔住我地做唔到野 比其他黃絲媒體搞掂

雜種永遠都係好人

又震怒
震怒放題

好正常，依到係香港唔係大陸，有fb, ig就算親中點抹黑點維穩，上一上ig, fb都見到事實
其實都唔關佢地事

有無link 係咪堅料

建宗ready未！

仆街啦習失腳,而家見衰就推林病呢啲爛頭卒去死,講到自己救世主咁,屌你老母

消息人士死全家

鳩up! 跟本未爆玻璃前有幾個鐘可以由其他機動部隊列陣於立法會左右兩邊向爆玻璃人士驅散

換個報館職員講到政府官員落馬咁

真係有高官咩飛落台
Fact check完再叫我啦
太多資訊 流於表面

收嗲啦屌你老母
咁柒都講得出
加乜撚野密呀

唔好以為換過一個會比之前好
咁多屆特首 一直陰d陰d賣港
只有雙普選

唔好再信呢類放風報導
糖衣毒藥黎

如果你係狗共
炒幾件廢物 係容易過 搞改革
特赦幾個無威脅既年輕人 係容易過畀 真普選市民

如果狗共 捨難取易 , 我諗個民憤就已經熄左一大部份
因為無可否認, 「民主」意識喺普遍市民腦仲係萌芽階段
好撚鍾意袋住先

到時 改革警隊 爭取真普選 依啲真訴求, 就要再努力啲等待下次機會

所以唔好出糧比佢地啦

收皮又扮野

中央話CCTVB做唔到嘢

Exact7ly 放得風比蘋果既野，多數都係用黎轉移焦點既流料

鬼信你

係咪又要俾d 時間維尼？

北京呢？有無人問責？

最大機會鄭若驊落鑊，棄車保帥

其實我覺得呢類飛機文睇下當啤酒，睇完爽完就算數。
不過睇完真係好撚爽

習習覺得咁樣就可以割席咩

中共呢啲獨裁政府點會好

但畀我係中央政府都唔會想啲地方成日亂, 有啲野應該係地方政府搞出黎特搞大佢拎政治目的籌碼.

宗仔本身都夠鐘退

維尼自己落咗台先啦

做到中共倒台添啊

輕輕放一放香港，呃侵侵簽刁

唔信
催淚彈 開槍 白色恐佈
係你地既統治工具

一啖砂糖，一啖屎。

兩大重點：

1. 要超大規模示威/遊行
2. 全球報導 （柒出國際）

時不時都有啲「消息人士」放風出嚟試水溫

洗底文好心就唔 L 好出啦，咁快做維隱第二小隊做咩，香港人既眼睛是雪亮的

「親中媒體發揮不了輿論導向作用」
所以搵其他媒體發放依個訊息...?

咁又點？死左幾個後生仔 、有幾十個後生仔被捕或將會被捕...落台就咁算數？唔好玩啦！

調佢老母, 5年前咪又係咁講, 跟住就又DQ, 又搬龍門

係呀係呀
港人治港 高度自治
全部都係特區政府搞出黎

企開啲啦

聽住先啦
到時問責係咪又要問責香港普通市民？

中南海日日都震驚

連北京都同柒婆割蓆

回歸22年，香港先後發生多宗震驚全球的大事，究竟發生何事？
屌你老母係咪蠢到咁
因為
無民主呀

姐係一定會清算香港人

由細到每次見到依d title 都覺得好好笑 北京識講野？我明係借代 不過真係幾好笑

北京應該會再收緊啲

講真，除左落實真普選同放人，唔追究
呢啖氣好難消
但你肯唔肯先

見到震驚中南海就知流

調你老母 統你老母

你信?

可能今次係北京發夢

消到落莊

全港除咗蘋果之外，所有紙媒歸晒邊都發揮不了洗腦作用

梗係啦，香港人有獨立思考未無用囉

作文？

落台冇用 我地要雙普選 再取消150單程證 再要查黑警 再要釋放所有由佔中開始既全部義士

笑撚死
皇帝永遠都無錯 錯既都係大臣

林鄭、李家超、鄭若樺同盧偉聰一齊落台再加取消暴動定性同放人。
仲有係唔再推逃犯條例。
最重要係要比香港有真普選特首同立法會!

習種下令不準流血其實我信
但一黎佢個意思唔係真係字面解流血
如果唔係已經fail左啦
應該指唔準直接由政府出手殺人
二黎亦唔係佢好人定保護學生
佢係驚一殺人就第二次64
當年咁ge年代封鎖消息都仲比人講左三十年
今時今日資訊發達年代任你點封鎖都一定封唔到

中共最高層四分五裂
有消息指，近期，以王岐山、李克強派系為代表的財經官員失勢，王滬寧、韓正為代表的江派官員在中南海大行其道。

近段時間海外一直有報道指，韓正與王滬寧是黑習的主將，他們在中美貿易戰中攪局。

忠臣、君子 王岐山、 李克強
讒臣、小人 韓正、王滬寧

習大大要親賢臣，遠小人呀

五年前都係雜種下令不流血

反而睇好佢，佢夠冇用，咩都唔做，支那而家要哩種人降溫。

咁要躍動大灣區先

200+3先罷免
你都on撚9
制度唔變，呢d事只會無限loop
日子差落去
香港最on9就係唔搞好民生
學新加坡塞住人把口都唔識
以為香港個個真係個個要返工不了

有人落台先信

乘勝追擊，反攻大陸

叫xi總親自出黎同我地講數！

乘勝追擊
反攻大陸

收皮啦，我地要真普選呀，落乜尻台

所以意思只係指唔可以由政府殺人
其他你自殺定拉哂去集中營佢理得你。
至於其他話咩落台果d笑下就算

原來被打原因係「發揮不了輿論導向作用」

唔會啦，攪到咁大鑊，降降溫先啦。

黎緊支那會再唸點攪香港係真，因為有外國線眼長駐，佢好難用番支那個套落黎。

習大大又下一盤很大的棋呀?
悶唔悶呀

撤回惡法釋放義士先再講野嗌

點會，黑仔強一向都唔係維尼嘅人

屌 又黎支那乜乜乜
五年前又係咁撚樣
支那無一個係無辜
倪匡 講過 妓女比支共可信啊!!!

關我地撚事？
鬥唔贏既講咩都無用

政總會有個ACO因為打錯字落台問責?

自從習大大在下一盤很大的棋, 同埋中央早已欽點薯片之後, 已經唔撚信呢D消息

雖然咁講唔係幾好
但義士自殺對中共真係零傷害

香港官員－樣好似ｄ狗咁比人當condom咋,有鑊梗係推比你,自己再攞光環

北京正收集各方訊息，預計對港政策將有調整
> 次次調整 = 收緊, 同 23 條後一樣, 可以睇到香港將急速光州化

係先算啦屌你老母

岩呀，講咩都唔信
繼續做自己

香港大把media 睇，就算唔睇蘋果立場仲有東方明報，佢地親錢多過真心親中，後生更加唔會睇

佢地用返中國果套輿論導向手法，其實放諸文明社會都係唔work

777條賣港大話8婆根本就係能力不足

千年道行一朝喪

超級弱智，親中媒體公信力低到得班廢老信，個個都上到網睇真新聞，點會有可能帶動到輿論方向 夠薑咪封鎖互聯lo

唔會係 你放心
五年前雨革一役 已經係咁鳩吹

既然不準見血

即係點做都得

兔死狗烹

韓正太監黎？

聽你啲消息人士講都廢
我信燒山好過

學hk01 咁搞咪多人睇囉

大陸人有個傾向，佢地覺得所有衰野都係D官吏犯錯，覺得天子始終都係正義，所以先有咁多上訪，要求皇上替佢作主。

因為始果唔咁諗，佢地會絕望。

不得見血

咁個紅口罩係義士同畜龍砌模型噴油Hi到？

瞄眼爆缸既唔係血？

係呀係呀，大陸乜都唔知架
都係佢地自把自為搞出黎既姐

收皮啦，2019年啦

不容北京干預香港內政

和平示威有個好重要既作用
就係要輸

唔係行咁多次都輸
今次唔會民意大部分都理解勇武

兩邊都好重要

音波炮

化攻已經唔使見血就攞命

催淚呢種其實吸得多可以永久傷害

其實係同一班人

兩個OS兩個形態

唔L信，佢地搞掂自己啲內鬥先啦。自己香港自己救！

抵死啦 諗住忍咗咁多日想吐氣揚眉
終於可以打下啲示威者出反啖氣
點知自己唔爭氣 俾人干預政府嘅一切決定
搞到氣又出唔到 又俾人當棄卒
執定包伏上去求大大俾返個垃圾人大俾你做啦

邊有咩下台，調職就有

你真係too young too simple sometimes naive

稱回歸22年，香港先後發生多宗震驚全球的大事，究竟發生何事？

吓? 想問下中南海係咪要飛鴿傳書先去到

香港事件唔太重要
所以都交俾其他政治常委處理？

[member]我意思佢係有Order / Hidden Agenda, 但個Agenda唔會係整亂一個地方區域

搞到件事咁亂係地方政府問題 (故意/能力不足)

而呢個命題都無講過話中央係好人呀[member]

又係中央做好人呀？

調左先算啦
以前俾呢d 濕鳩情報害唔少

多兩個人信就傳到好似真咁, 俾大陸同港共冼一冼

林奠留任重啟政改

成鳩日都係到企圖洗白中共 又有傻仔以為真
送中一定係中共想做既事
柒咗想扯貓尾 咪on9啦

以為蕭生講 嚇撚死

算9數吧啦屌，之前選特首，
咪又係話有消息話北京將會最後一刻改撐曾俊華，
言之鑿鑿，係邊呀依家。

親中媒體發揮不了輿論導向作用。

文宣繼續！唔好比佢地停

蘋果好鍾意作呢D "地方官亂政, 中央不知情"既故

省番啖氣啦 你啲維穩計我地睇穿哂

又9up